# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
#   <kushylee@yahoo.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mutter-meego\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.meego.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-04 12:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-29 16:47+0000\n"
"Last-Translator: GLS_Translator_KOR1 <kushylee@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.net/projects/p/meego/team/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: ../capplet/data/meego-toolbar-properties.desktop.in.h:1
msgid "Set your toolbar preferences"
msgstr "툴바 사용자 설정"

#: ../capplet/data/meego-toolbar-properties.desktop.in.h:2
msgid "Toolbar settings"
msgstr "툴바 설정"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:365
msgid "Save toolbar"
msgstr "툴바 저장"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:370
msgid "Sorry, you'll have to remove a panel before you can add a new one."
msgstr "죄송합니다만 새로운 패널을 추가하려면 먼저 패널을 제거해야 합니다."

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:372
msgid "You can add, remove, and reorder many of the panels in your toolbar."
msgstr "툴바의 패널을 추가, 제거, 재정렬할 수 있습니다. "

#: ../capplet/src/mtp-jar.c:110
msgid "Available panels"
msgstr "사용 가능 패널"

#. translators: translate this to a suitable 24 hourt time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#. 
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:217 ../src/mnb-toolbar-clock.c:125
msgid "%H:%M"
msgstr "%H:%M"

#. translators: translate this to a suitable time format for your
#. * locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#. 
#. translators: translate this to a suitable default time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#. 
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:227 ../src/mnb-toolbar-clock.c:134
msgid "%l:%M %P"
msgstr "%l:%M %P"

#. translators: translate this to a suitable date format for your locale.
#. * For availabe format specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#. 
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:249 ../src/mnb-toolbar-clock.c:155
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y년 %B %e일"

#: ../capplet/src/mtp-cc-panel.c:118
msgid "Toolbar"
msgstr "툴바"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:1
msgid "Set your system-tray preferences"
msgstr "시스템 트레이 사용자 설정"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:2
#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:245
msgid "System Tray"
msgstr "시스템 트레이"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:176
msgid "Show system tray"
msgstr "시스템 트레이 표시"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:200
msgid ""
"The system tray is a concept used by some older applications to let you know"
" when something happens or to stay running when you close them."
msgstr ""
"이 시스템 트레이는 일부의 오래된 응용 프로그램에서 사용하는 개념이며, 어떤 일이 발생했을 경우 알려주거나 응용 프로그램을 닫았을 "
"경우에도 계속 실행되도록 해 줍니다. "

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:1
msgid "Always use small screen mode"
msgstr "항상 소형 스크린 모드 사용"

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:2
msgid "Determines the order of panels on the toolbar."
msgstr "툴바의 패널 순서를 지정합니다."

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:3
msgid ""
"Forces small screen mode to be used even if display size would normally "
"imply bigger screen mode."
msgstr "보여지는 사이즈가 일반적으로 크게 보이는 화면 모드로 사용 될지라도 작은 화면 모드로 변환하십시오."

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:4
msgid "Order of panels on toolbar"
msgstr "툴바의 패널 순서"

#: ../src/meego-netbook.c:846
msgid "Meego Netbook Effects"
msgstr "Meego 넷북의 효과"

#: ../src/meego-netbook.c:850
msgid "Effects for Meego Netbooks"
msgstr "Meego 넷북의 효과"

#: ../src/mnb-toolbar.c:985
#, c-format
msgid "Sorry, %s is broken"
msgstr "죄송합니다만 %s이(가) 고장났습니다."

#: ../src/notifications/ntf-notification.c:292
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:311
msgid "Dismiss All"
msgstr "모두 해제"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:516 ../src/notifications/ntf-tray.c:592
#, c-format
msgid "%i pending messages"
msgstr "보류 중인 메시지 수: %i"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:570
msgid "1 pending message"
msgstr "보류 중인 메시지 수: 1"

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:112
msgid "Unknown window"
msgstr "알수 없는 창"

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:116
msgid "is asking for your attention."
msgstr "주의를 기울여 주시길 바랍니다."

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:124
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:320
#, c-format
msgid "Starting %s"
msgstr "%s 시작 중"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:322
#, c-format
msgid "Opening %s"
msgstr "%s 여는 중"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:325
#, c-format
msgid "Opening %d Item"
msgid_plural "Opening %d Items"
msgstr[0] "%d 개의 항목 열기"


